<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context="com.example.shsha.androidtips.tips_1">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_centerVertical="true"
        android:layout_centerHorizontal="true"
        android:background="#b0bec5">


        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/tv1"
                android:textColor="#263238"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:text="\n\nললিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেনলিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেনলিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেনলিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেনলিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেনিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেন। লিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেন লিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেন লিনাক্স থেকেই এন্ড্রয়েডের সৃষ্টি, তাই এটা খুব আশ্চর্যজনক হবেনা যে আধুনিক একটি ডিভাইস ওয়েব সার্ভার রান করতে পারে যাতে আছে PHP সাপোর্ট আর ফাইল ট্রান্সফারের জন্য FTP! আপনি ইচ্ছা করলেই সার্ভারকে নিজের চয়েস অনুযায়ী ডোমেইন দিয়ে চালাতে পারেন। যারা ছোট ব্লগ চালান কিংবা কো-ওয়ার্কারদের সাথে ফাইল ট্রান্সফার করতে চান তারা পকেটেই এই সার্ভার ক্রিয়েট করতে পারেন"
                android:textSize="18dp" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</RelativeLayout>
